肥矮柒毒窮，由小學開始畀人bully到而家

真人真事
細細個已經肥頭w耳，成日畀我笑我似金城

武，身邊d同學仔成日搶我野(文具，零食),又

成日笑我改我花名，因為我偶像係史上最帥高

中生花靈龍，佢地就叫笑我肥龍，我鐘意着米

奇老鼠底底，佢地又改我花名米肥！我開始個

陣時都好嬲，嚇佢地話：你地再亂改我花名我就舉手話比老師知！

點知個陣有個好好打既同學，雖然好瘦小但有

腹肌，佢竟然惡人先告狀自己舉左手先，同

miss講：miss, 肥龍話想告我阿

我即時嚇到瀨屎又瀨尿。。。 心諗呢條友仔唔係善類，唔好得罪佢！

於是笑笑口成隻狗咁同miss講一場誤會。。

但係miss竟然同我講：肥龍，以後唔好再搞搞陣！
寶寶內心崩潰左阿

呢個只係冰山一角，仲有好多慘野遲d先講，好似廁所食撈麵，畀人強逼洗頭呢d等我做埋小學功課先講。。。。

隻耳內側w字型